女性坐有女朋友既男上司車應該坐咩位

想知

大脾位

車頂

咪撚坐啦 一定要坐？

坐車尾箱最穩陣

100分正解

車尾箱

坐大脾

男司機上面

其實 我諗無論咩角色都係坐副駕位架啦 當人Uber咩

梗係坐後面當佢dc9啦

問黎都低能，唔想佢坐就叫佢坐巴士。一係叫佢坐後面。你做司機。

停車手fing fing做咩好?

坐司機位渣車，男上司坐後面，要個上司渣車都on99

人地女朋友唔會唔鍾意咩

睇你幾大波 會遮住左邊鏡既都寧願你坐後座

揸波

係識做就直頭唔好單獨坐佢車

大批

副駕啦當然
行得正企得正怕什麼，有咩好避忌

人哋女朋友同你同一程車？ 定佢裝咗cam?

明知人地有女朋友就咪撚坐人車

啲人都係將條屍擺係車尾箱

問嚟都曬氣 無論你坐邊個位，佢女朋友都唔鍾意咖喇，好地地做乜要單獨上男上司嘅車？

躝啦八婆 癡車坐

男上司個女朋友出現

屌你老母 窮撚到要癡車 我俾錢你搭的士又點話
死八婆

冷靜啲..

躝啦八婆

男上司賓周上面

司機位

其實大家無野就點都無野
要有野嘅唔上車都可以有野

正確
明知自己有女朋友就咪車異性

坐蓮

坐司機位

有次老闆請食飯
食完車我同另一個女同事返office
我哋兩個坐哂後邊
老闆叫我哋是但一個坐佢隔離
因為佢唔鍾意俾人見到當佢係司機

真心定假膠？真心想問

咪係
跟住又有d心計撚 小家撚話坐後面等於當佢司機
焗你坐前面
唔係佢點有機可乘

識做嘅坐隔離自動波含撚啦仲問

拉手掣，揸波。
如果條女識揸車仲可以一路行一路玩

會呀 咁你係咪唔坐呀
坐架車都要諗咁多野 唔好咁痴線啦大佬

驚人女朋友介意咪坐啦

女上位

大脾

坐大髀位啦緊係

咁你問上司佢想點咪得

樓豬記得問連登仔既話 情境要扭一扭
「點睇你條女揸車送個高大靚仔下屬 佢坐副駕位」
咁問就啱

Dog seat

咁驚不如唔好坐
坐得就唔好怕比人誤會
因為一定誤會

幫佢變單身先，坐副駕再放低條底褲

其實你咁諗無錯，真係有啲女會介意
樓主係會考慮人地感受的好女仔
下次可以直接問上司你應該坐邊度
由佢/佢同佢女友溝通過後安排你坐
好過你自己估估下
或者佢女友夠大方無所謂呢

司機個大脾

我應該在車底 不應該在車裡

識做就緊係你揸啦 話哂都上司

無錢搭車？

咁都唔中意 建議分手

我同我男朋友講如果佢要車無血緣關係嘅女性都唔可以比對方坐副駕

反而慣左坐副駕
有時搭uber真係on99走去坐前面

要諗既就咪坐啦
唔識自己搭車？

咁咪咪撚坐囉戇鳩

師兄醒目，不過女人揸車。。。

坐人車禮貌上一定係坐前座副駕，除非你當人dc9 / uber

唔同意
有時d野就係嗰個人唔識避忌
結果就出軌了
君子不立危牆之下